我要我要 我要溫書

咁你人生五星星咗未？

Me人生七條七
Best 7 49

星星hi

早晨煥煥

溫書未

書蟲

熱愛溫書

We love diligently diligent diligence

和你溫

乖寶寶要努力讀書

好